突發！！！床頭墊同牆日日都有幾隻呢D動物，咩來？

蜱

亂估

我都有

開太大冷氣呢啲蟲係牆入面生出黎

近呢個月無開冷氣，而且冷氣唔近呢邊
唔會床蚤呀 ？

咩蟲來，點杜絕

咁就唔知了

係咪硬殻嫁？

卜泥

理論上係
只係廣東話講動物，第一吓會諗到喺非洲大草原跑嚟跑去嗰啲

生物學分類係計animal

我屋企都見過 個殻硬

全屋傢俬可以掉得。

卜泥？

🙂

唔知
用紙巾禁佢再丟，好細粒,感受唔到咩來

屋企大把 唔會咬人

睇過真係似卜泥，唔知乜撚來，點搞

要1:50漂白水抹

應該係蚤, 床蚤木蚤果D，你有冇仲野咬

又有
點清
間中又有幾粒